失散50載 Nancy成功搵返Danny

「但凡未得到，但凡是過去，總是最登對」。縈繞半世紀的夢，終於都能夠久别重逢。日前為母親Nancy Wong尋找「老朋友」的Selina Wong，今早（11日）於Facebook公布喜訊，指透過朋友的朋友，終於聯繫到與母親失去聯絡50年的禤永釗（Danny），二人更已見面飲茶。她坦言，自己和母親都不敢相信社交媒體的力量。一眾網民得悉喜訊後，都替他們開心，感觸地表示：「完美的結局！」

Nancy與Danny未有在上載的相片中露面。二人恍如隔世，相約飲茶。重逢一刻，以茶代酒乾杯的動作令人動容，彷彿見證着50年前的動人歲月。餐桌上放着鳯爪排骨、炸雲吞及蘿蔔糕等美食，一個簡單的茶聚，已充滿無盡溫馨。Selina透露，二人飲茶時述及這些年來的生活和故事，並指：「佢哋會盡量唔再失去聯絡。」此外，她更表示今次尋人亦帶來了意外收獲，母親竟聯繫上一名24年沒有來往的堂兄弟。

網民得悉喜訊後紛紛留言恭喜，他們感觸良多：「恭喜您們，唔係好多人都會有這樣的緣分！」「如果目前你們都是單身嘅，結婚吧！」又有人認為「有緣千里能相會」，重逢讓他們的人生留下美好回憶，「真係好有缘！晚年相聚，閒談幾十年心事！人生難得……」，「雙方已一把年紀，真的要好好珍惜每次相聚」。亦有人打趣地說：「飲完茶有無下文？」

東網日前報道，Nancy於1968年在尖沙咀加拿分道的麗琪餅店工作，相遇當時18歲的Danny，後者風雨無改，每天都到餅店買麵包，更等Nancy下班，駕着電單車送她回上水的家。可惜有情人未成眷屬，他們相識約半年後，Nancy便移居英國。Selina於日前發文，代母尋人。

網民有話說

Vanessa Chan：縈繞一生的夢，终可相見，是何等美好的事！

Yuen Anissa：真替他們高興，但好奇的是Danny過了英國探Nancy定Nancy在香港？

Suk Hing Chung：恭喜您們，唔係好多人都會有這樣的緣分！！！

葉少秋：誠意替您倆開心！好好珍惜呢份「情意」!

少少眼濕濕

唔知會唔會打友誼波呢

分別個陣邊諗到五十年後先再見

好

亦有人打趣地說：「飲完茶有無下文？」

世鈞 我們回不去了

痴鳩線
見面可以傾咩？唔老監咩？

賣版權拍戲啦不如

Danny 結婚未?
呢個男人有冇守信用?

飲完茶去爆房

多鳩餘啦
真喺咁愛
就唔會等幾十年先搵

天天

成件事最慘係個女人死左既老公
原來自己只係俾人當成後備, 咁多年個女人既心其實o係另一個度

仔都生埋，仲有咩寶貴野

硬係覺得張飲茶相流流地

幾十年
仲要2個都就快入棺材

話題唔會少 同 好多野都可以講

樓下公園堆阿叔阿伯阿婆 日日見 都唔知點解可以日日吹到水

堆廢老成日召開政治局會議
一個扮周恩來 一個扮毛澤東一時又打果個

日日尖沙咀送到去上水

其實真係幾warn喎

幾十年嚟老婆都諗住第二個

話唔定價值觀唔同曬，傾傾下反面

都幾十年啦 仲計較依d咩？

Danny仔依家咩樣？

幾十歲 算吧啦

張相隻手唔似幾十歲

待你我都蒼老 散半里的步
前塵就似輕於鴻毛 談及心底苦惱
猶如自言自語說他人是非 多麼好

這比書裏的結局好多了

講到出嚟就唔悶嫁啦
睇你點包裝

塊閪都乾晒水

見返應該就唔係果個感覺
回憶同幻想總是美好

仲飲茶

去開房啦

飲完茶望一望樣點先
食得落先爆房

老人家唔好食咁多油膩野, 對身體唔好

分享吓大家呢分開咗咁多年嚟既經歷都好呀

飲完茶有無下文？

幽默還幽默，但如果真心咁諗嘅人都幾有問題，人生並唔係剩係得性

以為個個都好似你個死毒撚咁溝通障礙咩

有啲似賴慰玲

會 愛一個人絕對會

我就覺得70幾歲既手唔會仲咁滑喇

嘩。 打完齋唔要和尚無相喎

都乾晒啦

個名唔係叫danne咩

下文一定性?
睇戲打麻將唱卡得唔得?

似你有問題

諗起10姑娘個老公麥生

阿伯頂唔頂得順

臭雞一個

初吻

屌你咩
有得搞無得咀

肯跟我番大灣區，乜都畀晒你

好浪漫

你講撚到你唔係上緊連登咁呀戇鳩仔
毒撚出至你把口？人唔笑狗都吠啦屌你老母戇鳩仔

救命啊，認真撚啊
唔夠抽，走先

句野無問題 係心邪嘅先會拉去扑野到諗

agger , 去搵返間麵包舖都得姐

呢嗰真係大大頂綠帽

笑撚死

70歲嘅人隻手唔係咁款㗎喎

你變了個插畫家 我變了個作曲家
各有各路線分岔 ...

喊咗

淨係諗到會扑野

屌你

aggg 再坐多次電單車

真。骨頭打鼓💀🥁💀

好想睇兩個老人家笑住影相

帽事既

幫老母搵舊情人當老豆無到？

百年樹木

實有

dicky仔....

最後個比喻笑死我

好撚假，咁閪多傻鳩信到十足

諗去S.H.E一首歌

對手咁滑
真係幾廿歲嘅 Nancy 同 Danny?

好sweet 失散半世紀 依家重遇返 第一眼重逢果下應該百感交集

咁就要睇佢地失散前去到咩程度

唔係咁講 只係兒時玩伴
搵人都係還自己一個心願

明話比人知現任老公唔係最愛
咁既老婆/老母 你要埋我個份

關人q事咩

50年發生過咩大把嘢講啦

篇野冇講danny有冇老婆
如果有，佢老婆都幾慘
全世界都知佢老公同佢個ex講愛個ex一生一世
而家街知巷聞，仲要人人讚好浪漫
自己介意又唔講得，驚俾人話小氣，幾十歲都唔化

兒登垃圾除左識屌閪仲識d咩，老人家都唔識尊重

Child 登仔 唔會明白, 結婚嗰個, 你鍾意嗰個, 同你最愛嗰個好多時 ( 絕大部份 ) 唔係同一個人.

張愛玲

咪咁天真啦
邊個話一定要最愛先一齊到?
或者一齊嘅就係一生最愛
有唔少大家最相愛嘅, 都一齊唔到
你又知唔知??

呢幅圖出自邊 有咩意思??

1968年尖沙咀入上水要幾耐

係最相愛嘅就唔會等到50年後先搵啦
根本就係個老公死左無伴 想搵番個以前愛過自己既人
有時雙方無緣份一齊唔到,過左咁耐,收埋係心底當回憶咪算囉
而家老公一死左就叫埋個女幫手尋ex仲要大肆宣揚
我係Nancy老公/Danny老婆真係死左都激番生

阿女應該好憎老豆
幫自己呀爸戴帽

大丈夫
你睇完套戲自然明

連登仔係唔興睇內文定點? 平時就叫女人係雞係公廁，呢個情況就同港豬一樣中意感動野

似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演
不如不見

其實都係識左半年啫

上面班人有無咁低b
懷念初戀=畀帽老公

Danny好型

臭雞

鐵達尼嗰女主角都係咁
一生最愛死咗
照同其他人結婚生仔

Danny仔可以移民

This is hk girl

明年今日 未見你一年 誰捨得改變 離開你六十年

個女幫老母搵綠帽比老豆

On 撚柒鳩....

D兒登仔， 真係on9到冇朋友

秒

偷換概念
夠唔夠膽講 同 係唔係畀帽 根本無關係

一個人到咗咁上下年紀會懷念初戀根本超正常
係啲無拍過拖/拍得一兩次散拖嘅廢物先會覺得好出奇
成班人間接自爆年齡

明年今日 未見你一年
誰捨得改變 離開你六十年
但願能認得出你的子女 臨別亦聽得到你講再見

尖沙咀送到返上水

我係個女嘅話一定會好感激Danny
假設Danny冇走，同我老母一齊，咁生出黎嗰個重會唔會係我 呢個世界可能就唔會有我了⋯⋯

仲同埋堂哥重逢
條毒撚見條女消失,一定煩9人地堂哥,煩到熟左

呢度d 細路點會明呢d 情懷，佢地心中只有自己有冇蝕底。所以先會覺得懷緬初戀就等如比綠帽另一半帶。到左呢 d 年紀又點會計較另一半見下個初戀情人。 呢種愛情故事一生人都未必到遇一次。再見返未必好似預期咁，但起碼人生小一樣遺憾。

又係到左年紀就要奉指一定要「睇化」，唔係就你小氣